有冇人覺得Joker嘅演技吹大左

精神病+傻笑 呢兩樣其實好多波台狗都有
你見佢地成日sosad就知

樓主都系

駁唔到

世清去做岩晒

佢會放導演飛機

世清見血會暈 點殺人

一個係做戲做到似精神病+傻笑, 一個係真係有精神病+傻笑

所以前者咪拎到奧斯卡囉

佢一見到鏡頭就笠晒水啦

波台好多人擅長扮弱智 好難分得出

你估易咖?
你試下咬住支煙 去廁所笑
笑到我滿意為止

導演叫咗cut，佢都演落去

尊重啦
我地唔係扮
係真係弱智

你姐

冇否認過

秒左賓

我唔食煙痾唔到屎

你咪撚癲

佩哥真嬲

佢同港父都有精神病

神駒笑聲完勝phoenix 啦

見到樓主搞成咁有啲激氣

我癲撚過Joker 輕度弱智 癡笑性癲癇 發羊吊 放針 乜都齊

放針？

你多一樣會失禁

真

感覺上馬壯都handle 到呢個角色
不過亞洲人無機會

賓狗人格分裂

佢針神

我針神

馬虎仲勁

病來

收皮啦 你唔去做

佢唔搵我係我錯？

見到標題諗住入黎比負皮
入到黎我就比左正皮

波台都有個契弟小丑

其實佢做得最好係當眾射死人之後坐低unun腳果幕
呢個係腎上腺素飆升時既反應
冇咁上下功力係表現唔到咁自然
自然到你唔覺得呢part有咩特別
因為你唔覺得佢係刻意做俾你睇
成個畫面已經好理所當然咁

你老豆條撚都係俾你老母吹大

呢幕佢做得麻麻 我見過人殺人 唔係咁樣的

咁梗係啦，唔通俾你老母吹大咩

又25父哥？

上一個25佢嘅已經。。。
R.A.P

父哥唔x弱智 我地波台狗唔需要驚

狗唔做得主角

馬子仁屌打

父哥講左唔殺弱智/車迷，我中咗一樣唔驚

冇睇過導盲犬小q？

條友冇演技

佢仲勁過Heath Ledger

笑到你心都寒埋

我地都講得出

你真係弱智

佢係

樓豬真人同joker一樣型

弱智先正
X黑警唔使坐鹽

波台joker是誰

依個post有一半人都係白卡holder

thx brother

人都敢x果位

陳國邦 - 李斯

唔止

要有白卡先上得連登

佢係joker咁我咪badman abraham knight

你唔夠佢挑

樓主先係

咩事 叔哥

只係因為佢充左微博會員 我無課

其實joker係膠到出面

yes

post—>台

下套戲叫 針ker算啦

Nben會放針

牽強咗

？

唔系扮架喎

正如ironman單挑滅霸 打到興起 幾十部甲都call哂出黎
突然一句恕我懦弱 然後飛走
呢種鳩得黎又唔cult既演技 數盡荷李活都係得孫興民做到

思覺老師

想抽我水請隨便

我見大家唔明你自嘲緊

牙路算係扮弱智師top 1

馬爻吾刀

吓乜原來係扮

人都死左

佢今日上左水

牙路IQ180

佢大智若愚

弱智大愚牙

尼個好ok

佢響套戲入面有唔同的笑法，有喜悅，悲傷，憤怒同抑鬱。樓主不如笑俾大家睇下做唔做到唔同層次嘅笑法啦～

我淨係識傻笑

樓主係智障代表人物

你忘記佩哥？

好好味啊！！！

笑左笑埋右

樓主精神病+傻笑小妹都係咁愛佢

sis

因為我都係精神病+傻笑

肯交故未o(^_^)o

琴日年初二上門做左一個警察人夫嘅ptgf，比佢屌到咸曬口

真人真事
唔好二度傷害！

你老母都係